Rekinetix. 

Приложение создается для реабилитационного центра Rekinetix. 
Система позволяет приобрести онлайн доступ к реабилитационным программам. 
Программы делятся на базовые и на индивидуальные. 
Программа состоит из упражнении, их повторении и подходов расписанных на определенное количество дней.

Основные цели проекта:
  - это предоставить онлайн помощь пациентам из отдаленных регионов и других стран 
  - сопровождение пациентов которые проходили реабилитацию в Rekinetix. 

Команда разработчиков: 

Марина Трунова
телефон: +7 705 28 86 676
телеграм: @tm20388
E-mail: tm20388@gmail.com

Никита Агеев
телефон:   +7 707 523 43 38
телеграм:   @kakos991
E-mail: nikitos.nik.523@gmail.com

Ильяс Кулпыбаев
телефон: +7 708 372 13 94
телеграм: @IlyasKulpybayev
E-mail: kulpybayev@gmail.com

Зарина Мамедова
телефон:  +7 708 586 51 87 
телеграм:  @why_rina
E-mail: rina.saif221@gmail.com

Кайсар Токтархан
телефон:  +7 708 880 03 60 
телеграм:  @kaisarmaxat
E-mail: kaisarmaxat@gmail.com

Стэк технологий:
 - HTML 5.2
 - CSS 3
 - JavaScript ES6
 - ReactJS
 - NodeJS 13.10.1
 - NPM 6.13.7
 - Express 4.17.1
 - MongoDB 4.0.20
 - Material-UI 4.11.1 
 - Bootstrap 4.5.2
 




